潤滑液？R18? 日本DMM宣布將支援支那武漢物資

on lun 79
前幾日先有個武漢自私撚偷入大阪播毒

實比日本仔屌撚死

連登仔都屌喇

日本仔唔睇DMM就係會死

On9
支那人最叻係恩將仇報
日本死硬了

唔係分左家咩
fanza捐先係

加上紅十字要求咪即係啲物資會經中國紅十字，俾入面啲官二代變賣買跑車？連中國人都唔會捐中國紅十字

除左 DMM 之外, 還有別的公司嗎 ?